如果香港拍last of us 真人版，主要角色搵邊個做好？

JOEL =陳豪

ELLIE = 馮盈盈

ABBY= 鄭麗莎

Sorry借個位

Abby = 梁美芬

同佢扑野個個係何君堯

狄娜飾演狄娜

鼠王芬做感染者似D

全部藍屍藝人做感染者

外國係咪有拍？

係

已落實

童星年代既elkie做ellie

水力發電廠最後兩父女坦白個段同最後I swear
唔覺會做得好過隻game

鄭若驊做大山婆

佢做巨無霸岩d